\begin{task}{13.5}
  Точки $M_{i}$, $i = \overline{1,6}$, являются серединами последовательных
  стророн выпуклого шестиугольника  $A_1 A_2 A_3 A_4 A_5 A_6$. Доказать, что
  векторы $\overrightarrow{M_1 M_2}$, $\overrightarrow{M_3 M_4}$,
  $\overrightarrow{M_5 M_6}$ могут служить сторонами треугольника.
\end{task}

\begin{solution}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \incfig{13-5}
    \label{fig:13-5}
\end{figure}

\begin{equation*}
  \setlength{\jot}{10pt}
  \begin{aligned}
    &
    \overrightarrow{A_1 A_2} + \overrightarrow{A_2 A_3} + \ldots +
    \overrightarrow{A_5 A_6} + \overrightarrow{A_6 A_1} = \vect{\theta};  \\
    &
    \frac{1}{2} (\overrightarrow{A_1 A_2} + \overrightarrow{A_2 A_3} + \ldots +
    \overrightarrow{A_5 A_6} + \overrightarrow{A_6 A_1}) = \vect{\theta};  \\
    &
    \overrightarrow{M_1 A_2} + \overrightarrow{A_2 M_2} + \overrightarrow{M_3
    A_4} + \overrightarrow{A_4 M_4} + \overrightarrow{M_5 A_6} +
    \overrightarrow{A_6 M_6} = \vect{\theta};  \\
    &
    \overrightarrow{M_1 M_2} + \overrightarrow{M_3 M_4} + \overrightarrow{M_5
    M_6} = \vect{\theta}
    .
  \end{aligned}
\end{equation*}
$\overrightarrow{M_1 M_2}$, $\overrightarrow{M_3 M_4}$, $\overrightarrow{M_5
M_6}$ не коллинеарны между собой, следовательно из них можно составить
треугольник.
\end{solution}
